{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154691?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이세인트21 독채 풀빌라 카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加されると、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒に予約した場合、入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、宿泊施設にある施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約される場合は全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 チェックアウト時間を守らないと退室措置を受けたり、金額を請求することができます。 予約特典として個別バーベキュー、プール、売店/コンビニなどが利用でき、ブルモンもご利用いただけます。 駐車スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約した場合は入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約した場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設物を毀損または紛失した場合、責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は宿泊施設の施設物を毀損または紛失した場合、責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約された場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、退室措置を受けたり、金額を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、プール、売店/コンビニなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 513
    }
}